香港人 要記住獨立思考

大家好 第一次出post可能有D長,大家可以聽住首歌黎睇

首先大家去諗下自已個初心係d咩先,
咩區使你由6月到8月呢2個月黎既抗爭
越黎越多不公,誇張既事越爆越多, 實在不再忍心再有手足再受傷

再諗下你地為左d咩出去機場,為左爭取d咩
我係812同813都有發夢去機場既其中一個,
由812咁多人去機場,各有各做 遊走,叫口號,向旅客派傳單,
實在好成功, 逼到機場停曬所有航班
到4點開始有大量散水撚放左好多唔同既消息,
亦都有好多人聽到好不安,要走
我都諒解既,始於有大有細 d狗癲上黎唔知會做d咩

直至到813, 一到場, 咦, 人少左咁多既,班人仲係離境大堂唱歌,
我擔心既係, 今日可唔可以繼續比到壓力機管局,果下心情真係好灰
結果好多謝一班手足叫左樓下班人上黎,開始塞通道

我果刻覺得有希望, 人雖然少左好多, 但起碼大家既目標都係一致
阻到旅客你估我地想架？ 我地阻人阻得好開心呀？
要怪就怪政府 唔係怪到我地班抗爭者上面
'從來令到香港社會亂嘅係當權者
唔係反抗者' --梁天琦

我地無必要去指責去阻旅客既手足, 無佢地,都唔會有今日呢個結果
所有連登巴絲打, 切記要獨立思考, 切記要吸取雨傘教訓,不要再比五毛分化
呢次再輸,就輸一世啦
不分化不割蓆不篤灰

814 13:00 機場見!!!

幫推，好態度
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

PUSH